熟大阪環球影城既請入:adore:

見到eva同進激之巨人6月25就完 小弟7月12先去到時會唔會接住有其他新野玩 因為諗住呢幾日買飛係咪太早

會有新野出
你自己上官網睇下仲有冇飛買先講野
而家買定7月飛絕對唔遲

too late

進巨唔好玩
不過Eva就好正

日本環球影城快速®通行券4 飛天龍：

A：哈利波特禁忌之旅™ in 4K3D
B：飛天翼龍
C：蜘蛛俠驚魂歷險記乘車遊4K3D / 好萊塢美夢‧乘車遊（6月26日-7月31日間：蜘蛛俠驚魂歷險記乘車遊4K3D / 侏羅紀公園‧乘船遊®）
D ：大白鯊® / 魔鬼終結者2:3-D® / 浴火赤子情®

得呢啲 無新野

Google cool Japan

7月有龍珠，銀魂，jojo奇妙冒險

eva好撚正 有驚喜

eva前幾日玩完,真心好玩,好過巨人同哥斯拉好多

屌你，6月底出onepiece jojo 龍珠呀

屌我11月先去，唔知會唔會再開返

睇日本官網啦，我早排先買完7月出的FASTPASS

我想問EVA多唔多人玩?洗唔洗整理卷果D?

下個星期二去，希望唔太多人啦

一開狗沖啦 遲左閒閒地100mins up

thx 巴打
問多樣
我買左FAST PASS，但係時好近
如果我趕唔至會唔會真係唔比入

no eva 唔係特別園區

想問下無fast pass 會唔會差好遠
7月頭 星期二/三其中一日去

Fast pass 貴成倍

無fly pass 都玩得晒 不過要全日
有就半日

7月頭唔係禮拜六日

都會好多人 排成粒鐘咁？

我地無買COOL JAPAN呀
買左飛天翼龍果隻
諗住一開波就玩左EVA
不過哈利果D GAME 時間好近(講緊一個上奏玩哂咁
我驚玩完一隻趕唔至玩第二隻GAME

SORRY做左伸手黨，未試過用FAST PASS

哦即係黎緊咩龍珠個啲都無fast pass 買架？

D-》全伏

有，佢最少買兩個(PACKAGE 係龍珠 + JOJO)

見到klook同kkday既分別係：1條link買晒入場+fastpass $10xx 另一間 係 入場1條link fastpass又一條link 買少少野都咁複雜 但分兩條link買好似平幾廿蚊點揀好